我d肌力簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

叻仔喎

我係你千里之外
你可以點?
就算人肌肉幾發達 同野獸相比 跑又唔夠快 冇爪冇牙又唔夠力
結果點解宜家唔少野獸俾人馴服去做馬戲團
點解宜家有咁多動物園 係人困動物 唔係動物困人？
只因為...人，係用腦的。

Btw
好打唔一定有肌。
你去定唔去？
有無館？
黎個注，打泰拳。
輸左$1000

霍金同捉到野獸既人都會比我一拳打暈
佢地可以點?
個腦最後都係暈左 跟住死左

有得打一定去
如果師兄你要打泰拳 留錢睇醫生好d
我玩死鬥的 唔知師兄捱唔捱得住
火炭拳館打
比電話約時間

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch